阿妓的發達大計 - 簽美欺

俾埋七億美斯拎去解約都仲有得賺

Boom

唔撚好笑呀 收皮啦

係咁既話個莊唔會開盤啦

on9
自己買自己比fifa罰死

足球快報真係弱智要賺錢不如第一場買富咸贏再入烏龍啦

發夢大計下話？

佢係咪想笑阿狗得7千幕存款

咁多人認真答 7000萬美金買落去 未買晒阿狗簽美斯應該都變左1 賠1

前題係要有人受得起你果70M投注先

自膠GBP至岩

係人都知9up啦 個個咁認真討論做乜撚？

同黨主席有異曲同工之妙

你估佢賠唔賠

算唔算賭波

懶好笑咁